Suede撚入！！

大家鍾意suede邊首歌同埋因爲咩而鍾意佢地

Trash

Everything will flow
Filmstar
So young
The wild ones
好多首歌都鍾意
碟就鍾意loop第一隻多啲

有咩原因會唔鍾意suede

我試過夜晚聽聽到好high訓唔著

係 其實要揀一首真係好難
依排loop梗animal nitrate， killing of a flash boy，asphalt world同 I can't give her what she wants
Night thoughts隻碟都好正 有種莫名奇妙嘅溫柔

我好鍾意我自己

We Are the Pigs
The Wild Ones
Trash
Everything Will Flow
Saturday Nights

我係有一晚聽黃志淙 Chi Chung's Choice 先識得Suede 嘅。

The Chemistry Between Us

同ex第一次親熱，一路播一路做

dog man star 任何一首都係經典。

The wild ones 我都好鍾意

我當時係一個好唔熟啱啱識但嘅異性朋友介紹俾我識，之後零聯絡

歌總係勾起好多回憶

Bernard

High on diesel and gasoline

psycho for drum machine

Beautiful one

我第二首聽嘅suede嘅歌

Shaking their bits to the hits!!!

我有齊佢哋解散前啲碟

我最鍾意Dog Man Star!

The wild ones

同埋啲B-sides 都好正
This Time

巴打睇黎係資深suede迷喎

Dog Man Star真係神作

Suede啲歌每次我聽完都會有動力左/好high 即使係sad嗰啲都係 唔知點解 好似意識上嘅毒品咁

巴打講中了
真係名乎其實會聽到「中毒」咁樣。

Exact柒ly就係咁

未至於資深
我係佢哋散咗先聽，第一次聽Dog Man Star 頭三首都係覺得奇奇怪怪 ，但一播到The Wild One就驚為天人

繼續聽落去，就變得好欣賞呢隻碟同隊band

唔可以唔提出DMS 之前，佢哋出咗隻勁有野心嘅Single 叫Stay Together, 一定要聽Long version!

去到最後嗰種竭斯底里嘅氣氛，真係形容唔到，好似有種個胃抽住抽住嘅感覺

Stay together 嘅B-side 又係好好聽！

Stay together係好正！！！

我其實只係依一兩年開始認真聽suede
中三四聽過下不過覺得唔啱聽好奇怪
不過依家迷到痴左線咁 好有魔力啊佢地 尤其是Brett種妖艷嘅感覺
今年個live去左 企最前不過brett好少行過黎依邊 下次我要攬下佢

直啲講句，佢哋喺The New Morning之前啲碟嘅時期會吸毒，可能係咁嘅原因都唔定

(Blur嘅Damon Albarn 成日串佢吸毒，但Damon自己又唔認有吸 ）

但The New Morning係Brett 戒毒成功之後嘅作品，啲人嘅反應係，隻點正面得滯，一啲都唔似Suede

佢哋重組咗之後感覺都係回晒塘，但冇理由叫佢哋吸返毒啦